字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道 （2020年11月30日）︱ 林鄭倍數增限聚罰款首設篤灰熱線︱

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月30日）︱
林鄭倍數增限聚罰款首設篤灰熱線︱
永安旅遊裁員120人︱
8.31事件15個月 警察阻市民獻花︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.75M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======